無論派一萬政府有咩居心，我地都可以利用佢壯大運動

每人1萬，我當得200萬運動支持者，如果大家都攞一半擺落去壯大運動，我地就多咗100億資金

唔好講危險嘅軍火等等啦
如果成個民間搞好一條Campaign，呼籲每個運動支持者用一半錢回饋運動，然後輪流俾唔同團體宣傳，等大家按自己意願投放落以下行列，世代革命嘅資本又大好多：

黃色經濟圈
用去懲罰黃店不在話下，但更有需要係將呢筆錢一齊投資去一啲本地製作上面，等本身唔可以同中資競爭嘅行業有足夠資金同中資競爭，例如捐俾啲本土農業呀、本地工業等等，提高香港經濟個自給自足機會

工會戰線
大三罷又好咩都好，工會喺好多行業未夠壯大，其中一個原因就係工會好似「無用」，根本無資源打贏業界文宣，然後工業行動支援又唔夠錢。如果大家將一萬嘅部分擺去自己行業嘅工會支援基金（當然實際操作要研究），肯定可以大大幫助，到時全港200萬人入工會不是夢

捐款支援抗爭
呢個唔需要講啦，星火、612、學聯支援等等，你鍾意俾邊個就邊個，最緊要幫到手足

仲有其他幫到手嘅團體

順帶一提，仲有唔少支持運動嘅傳媒，除左立場新聞，仲有好多，例如香港獨立媒體、本土新聞、仲有唔同嘅小網媒需要支援

又有啲平時你覺得無乜作用，但其實佢地成為左好多場抗爭嘅理論基礎，社區支援，專業裡面嘅助力，例如本土研究社啦，同埋支持運動嘅NGO同埋機構（例如突破，根本好黃，以前已經資助《十年》，一路出<Breakazine>）、環保觸覺呀等等，留意下就發覺會有好多

只要大家都有意識呢啲錢可以好好利用推進運動，大家都將相當部分回饋俾公民社會同埋抗爭團體，將來場仗就會容易打好多

光復香港 時代革命
唔係靠唔攞政府錢
而係 食窮政府 支持革命

大家覺得重要就麻煩推上去！

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10
無乜朋友 幫手推推吖

記住唔係淨係星火立場，戰線應該更廣闊

最重要都係大家都有意識要回饋
$10000係從抗爭同埋民意施壓而來
應該回饋俾手足同埋革命

食窮政府 支持革命

一齊多謝政府借箭！

Push

屌你無人理

派又死唔派又死

大家有冇諗過 如果200萬人可以用呢一萬蚊 捐少少出來

我當total 有50-100億 之後拎呢舊錢去美國開間公司 (唔知可唔可以搞埋上市果d)

行政府管理制度 之後黃色經濟圈就比錢間公司做認證

公司就用來做抗爭事務 或者撈其他生意再滾大舊錢

賺返來嘅錢用來支持手足同香港抗爭活動

順便睇下可唔可以做埋影子政府

我自己覺得 隨住黃圈越來越大 可以有個機構做管理/認證 就好似大家組工會咁 而有黃店告急的話 呢個機構就可以批錢出來幫返黃店

中共就係怕我地黃圈壯大到呢個地步可以唔使理佢 繼而獨立

利申：自己唔係好識呢d 純粹有個想法睇下大家覺得可唔可行

主要想拎返港共嘅錢打返港共中共 同埋呢舊錢都大 我地可以長遠d諗點用係最好

食黃圈唔係日常黎既咩